有冇鐘意哈姆太郎既朋友想接收佢地

唔想浪費擺佢地係屋企
想真係鐘意哈姆太郎既有緣人接收佢地
如果你地有儲開哈姆太郎歡迎post下相上黎
再睇睇比邊位

//講到實有人要咁//

無左女朋友既

因為 冇出現過

我搵到得咁多咋 應該冇絲絲

我記得我細個都有呢啲公仔
仲有間屋企俾佢哋住

我都唔記得佢地點黎
格離post都有人講有間屋企比佢地住！

我嗰陣太細個 我都唔記得了
間屋個樣都唔記得 只有小小印象有啲傢俬咁
仲會將最鍾意嗰隻俾多啲傢俬佢

有隻大將！

保存咁好仲有埋盒
我都唔記得我個d係邊到黎